【新戰線】大家一齊制裁CCTVB

而家CCTVB資訊封鎖、歪曲事實嘅程度已經同CCTV無分別
大家理應當佢地同黑警一樣待遇

第一步：Cut台、叫屋企人唔好睇

第二步：不招待不服務TVB員工、不接受TVB訪問、見到佢地採訪就屌走佢地

第三步：將CCTVB新聞部嘅人起底，就算底層只係聽指示，但佢地都係同流合污出賣緊香港人，有良知就唔該唔好再做CCTVB

好重要，希望大家盡力做到

方向正確，佢地已經收哂Ｄ牌

今後議題 - 文宣組常態化 & 71要求政改 & 2020年9月立法會選戰

希望成立「文宣台」以助對抗長輩圖及增加國際影響力

尋晚俾千人狂

重有要從廣告商入手，發起抵制係cctvb落廣告既公司

希望列哂邊間公司落廣告 好想大支持

同意！

【突發】我宣布 全面撕裂社會運動 正式啟動！！撕裂派全面進場

麻煩阻你少少時間入黎睇睇

推推

推 CCTVB先係孕育廢中廢老嘅源頭

袁志偉辭職

Delete TVB台教學

一齊del佢老母台！
遲不疑遲！！
del佢老母！！

[歡迎補充]CCTVB偏頗新聞／假新聞大全

嬲到打錯
事不疑遲！！！

無線管理層列表

有冇人搵到現職主播名單？
同埋linkedin搵tvb新聞部既人諗唔諗得過？

TVB在反送中報導一事，已經嚴重違反電視通用業務守則中有關「第9章準確、持平及公正」，當中要求「持牌人必須盡一切合理努力，確保新聞、時事節目...的真實資料準確無誤」，以及「持牌人必須確保新聞節目...能夠恰當地持平」，「不可使用謬誤資料或歪曲事實。持牌人亦不應錯誤引導觀眾，以致對節目提及的人士或團體不公平」

TVB在反送中的報導完全扭曲事相，報導嚴重偏袒警方和政府，報導失實 ， 偏頗，例如6月12日的「六點半新聞報道」和「晚間新聞」，完全不播放及不提及：
1. 警方違法向多名記者開槍，棍打記者
2. 警方違法瞄準市民頭部發射布袋彈和橡膠子彈
3. 在沒有任何襲擊下，警方違法向婦孺、伯伯開槍
4. 警方違法向市民投擲鐵枝、磗頭
5. 隻字不提一些市民向警方掟水樽垃圾等之前，警方在多處在沒有受到任何襲擊，提出任何警告下，違法突然向市民開槍，不斷發射催淚彈，布袋彈和橡膠子彈，導致局勢快速失控
6.隻字不提有市民於6月15日於太古廣場因展示示威標語墮樓, 送院搶救後不治的事實

投訴表格：

日期： 2019/6/12 時間1830 新聞報導

將CCTVB新聞部嘅人起底，就算底層只係聽指示，但佢地都係同流合污出賣緊香港人，有良知就唔該唔好再做CCTVB

召集起底嘅朋友
一齊起無綫仝員底
真係睇唔過眼！
除左推翻政權局面
仲有推翻一台獨大！
DKLM!